\documentclass[a4paper]{article}

\usepackage{color}
\usepackage{url}
\usepackage[T2A]{fontenc} 
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{graphicx}

\usepackage[english,serbian]{babel}
\usepackage[unicode]{hyperref}
\hypersetup{colorlinks,citecolor=red,filecolor=green,linkcolor=blue,urlcolor=blue}

\title{Slučajevi upotrebe menadžera ljudskih resursa}


\begin{document}

\maketitle

\section{Slučajevi upotrebe}

\subsection{HR Menadžer ljudskih resursa}
\subsubsection{Slučaj upotrebe: Obračun plata}
\begin{enumerate}
    \item \textbf{Kratak opis:} HR menadžer vrši obračun plata za zaposlene u firmi.
    \item \textbf{Učesnici:}
        \begin{itemize}
            \item HR menadžer
        \end{itemize}
    \item \textbf{Preduslovi:} HR menadžer je registrovan korisnik sistema. HR menadžer ima pristup podacima o radnicima i njihovim platama. Sistem je u funkciji.
    \item \textbf{Postuslovi:} Obračun plata je izvršen, i informacije o platama su ažurirane u sistemu.
    \item \textbf{Osnovni tok:}
        \begin{enumerate}
            \item HR menadžer otvara stranicu za obračun plata.
            \item Sistem prikazuje listu zaposlenih.
            \item HR menadžer bira zaposlenog za koga želi da izvrši obračun plate.
            \item Sistem prikazuje podatke o radniku, uključujući radne sate, dodatke, odbitke itd.
            \item HR menadžer unosi ili proverava podatke, vrši i potvrđuje obračun plate.
            \item Sistem čuva izmene u platama.
            \item Sistem obaveštava HR menadžera o uspešnom obračunu plata.
        \end{enumerate}
    \item \textbf{Alternativni tokovi:}
        \begin{enumerate}
            \item \textbf{HR menadžer nije uneo potrebne informacije.} Ako HR menadžer u koraku (e) nije uneo sve potrebne informacije (npr. radne sate), sistem obaveštava HR menadžera i vraća ga na korak (d).
        \end{enumerate}
    \item \textbf{Podtokovi:} /
    \item \textbf{Specijalni zahtevi:} /
    \item \textbf{Dodatne informacije:} HR menadžer može pregledati istoriju obračuna plata za svakog zaposlenog.
\end{enumerate}

\subsubsection{Slučaj upotrebe: Unos važnih datuma}
\begin{enumerate}
    \item \textbf{Kratak opis:} HR menadžer vrši unos važnih datuma vezanih za zaposlene, kao što su datumi zapošljavanja, itd.
    \item \textbf{Učesnici:}
        \begin{itemize}
            \item HR menadžer
        \end{itemize}
    \item \textbf{Preduslovi:} HR menadžer je registrovan korisnik sistema. HR menadžer ima pristup podacima o radnicima. Sistem je u funkciji.
    \item \textbf{Postuslovi:} Informacije o važnim datumima su ažurirane u sistemu.
    \item \textbf{Osnovni tok:}
        \begin{enumerate}
            \item HR menadžer otvara stranicu za unos važnih datuma.
            \item Sistem prikazuje listu zaposlenih.
            \item HR menadžer bira zaposlenog za koga želi da unese važan datum.
            \item Sistem prikazuje obrazac za unos datuma.
            \item HR menadžer unosi datum i opis događaja.
            \item HR menadžer pritiskom na dugme potvrđuje unos.
            \item Sistem čuva uneti datum.
            \item Sistem obaveštava HR menadžera o uspešnom unosu važnog datuma.
        \end{enumerate}
    \item \textbf{Alternativni tokovi:} /
    \item \textbf{Podtokovi:} /
    \item \textbf{Specijalni zahtevi:} /
    \item \textbf{Dodatne informacije:} Važni datumi mogu obuhvatati godišnjice zapošljavanja, rođendane, slave itd.
\end{enumerate}

\subsubsection{Slučaj upotrebe: Dodela benefita/bonusa}
\begin{enumerate}
    \item \textbf{Kratak opis:} HR menadžer vrši dodelu benefita ili bonusa zaposlenima na osnovu njihovih postignuća ili jubileja  .
    \item \textbf{Učesnici:}
        \begin{itemize}
            \item HR menadžer
        \end{itemize}
    \item \textbf{Preduslovi:} HR menadžer je registrovan korisnik sistema. HR menadžer ima pristup podacima o radnicima. Sistem je u funkciji.
    \item \textbf{Postuslovi:} Informacije o dodeljenim benefitima/bonusima su ažurirane u sistemu.
    \item \textbf{Osnovni tok:}
        \begin{enumerate}
            \item HR menadžer otvara stranicu za dodelu benefita/bonusa.
            \item Sistem prikazuje listu zaposlenih.
            \item HR menadžer bira zaposlenog kome želi dodeliti benefit ili bonus.
            \item Sistem prikazuje obrazac za unos informacija o dodeli benefita/bonusa.
            \item HR menadžer unosi vrstu benefita/bonusa, iznos ili opis.
            \item HR menadžer pritiskom na dugme potvrđuje dodelu.
            \item Sistem čuva informacije o dodeljenom benefitu/bonusu.
            \item Sistem obaveštava HR menadžera o uspešnoj dodeli benefita/bonusa.
        \end{enumerate}
    \item \textbf{Alternativni tokovi:}
        \begin{enumerate}
            \item \textbf{HR menadžer nije uneo potrebne informacije.} Ako HR menadžer u koraku (e) nije uneo vrstu benefita/bonusa, iznos ili opis, sistem obaveštava HR menadžera i vraća ga na korak (d).
        \end{enumerate}
    \item \textbf{Podtokovi:} /
    \item \textbf{Specijalni zahtevi:}
        \begin{itemize}
            \item Zahteva se obavezno polje za unos vrste benefita/bonusa.
            \item Opciono je polje za unos iznosa ili dodatnih opisa.
        \end{itemize}
    \item \textbf{Dodatne informacije:} Dodela benefita može obuhvatiti dodatke na platu, dodatne slobodne dane, poklone itd.
\end{enumerate}
\end{document}