\documentclass[a4paper]{article}

\usepackage{color}
\usepackage{url}
\usepackage[T2A]{fontenc} 
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{graphicx}

\usepackage[english,serbian]{babel}
\usepackage[unicode]{hyperref}
\hypersetup{colorlinks,citecolor=red,filecolor=green,linkcolor=blue,urlcolor=blue}

\title{Slučajevi upotrebe Udruženja u okviru zaposlenih}


\begin{document}

\maketitle

\section{Slučajevi upotrebe}

\subsection{Udruženja}
\subsubsection{Slučaj upotrebe: Zahtev za članstvo u udruženju}
\begin{enumerate}
    \item \textbf{Kratak opis:} Zaposleni u kompaniji šalje zahtev za članstvo u određenom udruženju unutar kompanije.
    \item \textbf{Učesnici:}
        \begin{itemize}
            \item Zaposleni
        \end{itemize}
    \item \textbf{Preduslovi:} Sistem je u funkciji. Zaposleni ima pristup internetu i sistemu.
    \item \textbf{Postuslovi:} Zahtev za članstvo je uspešno podnet. Administrator udruženja je obavešten.
    \item \textbf{Osnovni tok:}
        \begin{enumerate}
            \item Zaposleni otvara stranicu za udruženja.
            \item Sistem prikazuje listu svih postojećih udruženja.
            \item Zaposleni otvara stranicu udruženja za koje želi podneti zahtev za članstvo.
            \item Zaposleni otvara stranicu za članstvo u udruženju.
            \item Zaposleni popunjava formular za zahtev za članstvo.
            \item Zaposleni potvrđuje podnošenje zahteva.
            \item Sistem beleži zahtev za članstvo i obaveštava administratora udruženja.
        \end{enumerate}
    \item \textbf{Alternativni tokovi:}
        \begin{enumerate}
            \item \textbf{Formular nije ispravno popunjen.} Sistem obaveštava zaposlenog o greškama na formularu i vraća ga na korak (e).
        \end{enumerate}
    \item \textbf{Podtokovi:} /
    \item \textbf{Specijalni zahtevi:} /
    \item \textbf{Dodatne informacije:} /
\end{enumerate}
\end{document}